迷惘過迷惘高達

今年retake ive幾科 以為今個sem可以畢業
有科英文re完又衰左 差個一科又要9fingfing多一排
畢到業又唔知自己可以做乜
雖然屋企唔洗等我開飯
但由細到大做任何事情都係失敗
已經冇人對我有期望既感覺好想死
自己冇任何興趣同埋擅長既野 每日返hea pt過日子
做人又做到我唔煙唔酒 連賭錢都淆底驚輸
上年比人帽完就連識女仔都冇心機
成個人好似虛無 完全唔知自己可以如何起步

以為又係濕鳩對聯貼添

我冇禁風趣

唔做嘢都得
自由過自由高達

毛主席 你好

同志好

黑仔過黑仔達

唔等你開飯咪慢慢黎
搵下自己有咩興趣 set個理想職業比自己

你如果係為左成功而成功都幾唔好

成功應該係開心
你就算成功左 都唔開心得幾耐 因爲你只係被逼

係諗唔到自己可以做乜

迷惘高達係咩樣

王菲的孤寂，多麼孤寂？

起碼都有拍過拖

而家已經對呢d無慾無求